覺唔覺得叫人買利物浦英超冠軍係史上最大既龐氐騙局

二三月果陣又話咩買利物浦英超冠軍好過做定期

依家五月都仲未派彩

都唔知呃左幾多錢

如果無英超冠軍會唔會通殺？

英足總唔容許同唔敢

馬會就一定冇可能通殺 會全部退飛

荷甲法甲派左彩未